想揾個外國富婆結婚移民，平淡一生

死左老公
有幾個細路
出哂身
自己住
屋企本身有錢
開農場
家族生意
過到去同個鬼婆雙宿雙棲
朝早行下麥田
晏晝係塊田扑野
夜晚煮飯仔即摘即煮
食完睇星星
係星星下扑野
講明死左唔會分得一分一毫
歸仔女
但我都唔諗住生
有外國passport
唔駛返工
有得同鬼婆扑野
包食包住
ok啦
係咪

你係咪痴線？

磨豆腐

香港地真係好撚多痴線佬

你揾個Gay佬結婚俾人屌屎忽易D囉